★ 點睇當年呢幾位香港特首？

田中久一 果時我識佢
真人幾nice

聽d老人家講，日軍d高級軍官好有禮貎+紀律，係d雜兵垃圾

細個miss話皇軍d兵仔都係台仔泡菜仔多

支那垃圾兵影衰大日本形象